有冇人有個細路話自己“好開心”嗰條片

有條片係訪問啲怪獸家長，
之後個家長話幫小朋友報咗好多補習班，
基本上冇得休息。
然後記者問小朋友開唔開心，
之後個媽媽就煩似話“佢好開心㗎佢好開心㗎講畀姐姐聽。“
然後個朋友就講咗句“好開心”， 但完全冇靈魂。

好想搵返條片，有冇人有。

推上熱門

推